[投訴撚出動]【淘大衝突】 四男認非法集結 法官練錦鴻趕戴黃口罩律師、旁聽者離席 質疑現場「黃背心」暴動

點解無啦啦趕律師出法庭，而家黃色有乜問題？練錦鴻係唔係唔食蕉？蕉係黃色嘅，禁止入口香港呀笨柒

快撚d叫trump 制裁佢啦

呢位法官係咪搞顏色革命？

我之前買落d黃色口罩唔想浪費 戴住都唔撚得？
咁黑色又得唔得？容易襯衫喎

呢d真係要投訴

絕對要投訴

幾年前仲有人吹奏練官手鬆

未審就吹定暴動 香港法治

DOJ都只係告非法集結

賤種有樣睇

個律師姓黃咁點

暴動律師

一人一信

黃祟厚法官點算

識玩下次戴藍色口罩
睇吓佢趕唔趕

大律師公會死左未

投訴得

應該全場用黃色，睇下係唔係學支那閉門審

佢係咪黃種人？

Push

CLS

連depth of joke都冇告暴動佢就話暴動
黃色口罩唔戴得點解藍色又戴得？
唔知以為自己睇緊香討

罷到明有bias 雖然唔知有無用 但一齊投訴咗條仆街先 唔可以俾佢無成本玩嘢

呢件支那鄉官真係離地離到
咁藍口罩係咪藍屍呀

已經充滿Bias

又係練錦鴻
社運前已經出名垃圾

平反六四係咩意思呀

討論下不如

癲到

仲癲過郭偉健
明顯係有bias都唔洗避席

着黑色法官袍同帶黃色假髮嘅法官全部都係黑暴

投訴佢老母

狗拘捕嘅時候打到爆缸 於心不忍走埋去：搶犯 共犯 暴徒
有人比人打 影相 無幫拖：咁你都唔幫手 冷血 你都係共犯 都係暴徒

有精神病睇醫生啦

五星旗有黃色係咪搞港獨

上次將軍澳單地鐵站破壞他人財產都話係暴動
仲係第一個用暴動刑期用係其他罪嘅法官 佢唔係咁cs 邊有得升職

練官條J係黃皮膚
斬左自己條J未

條友都On9

天生有暴動基因

幾時告香蕉犯法

cls ! 黃色，黑色，思想同呼吸都有罪！一定要投訴

真係黃背心你死咗啦

條友似弱智 福獨=德福花園獨立

諗起中國自辯記者
這是審判你的法庭 不是我的
香港已漸變一樣

勁柒

榮光都唔識。。離地到

即係以後黃色就唔用得？
黃色就一定只可以代表惟一一種意思？
先唔講呢個係咩邏輯
仲有無言論自由？

On9

條友好想升職wo, 咁出位

投訴證人帶藍色

佢件法官袍黑色或被控參與暴動及國安法

牠有好重政治偏見，係咪再適合審同類型既案件？ 應該發起投訴，免無辜民眾落入牠手

睇條友d言詞完撚全充滿偏見同預設立場，見到任何黃色嘢都極憎
cls法官

委任官派旁聽，實現中國式公開審訊

投訴

推

法官：你地全部疴篤尿出黎睇下， 淺黃色尿都可以走得！

只准尿紫楊聽審

呢個真係投訴得啦！個口罩顏色點樣影響你公平公正裁決呀！

呢個係咩人？會有黃色尿？

狗官

寫信實告得入咖wo，有無帶頭

Pish

你自己咩色皮膚

TG見到:
<<有關法官行為的投訴表格>>

法官姓名：練錦鴻
法院名稱：區域法院
事件日期：2021年1月11
案件編號：DCCC 153/2020 DCCC 453/2020
正在上訴：否
投訴內容：
本人現投訴區域法院法官練錦鴻行為不當，他於2021年1月11日就上述案件進行審訊時，無故驅逐法庭上一位代表律師及兩位旁聽人士，而驅逐的原因是因為上述人士正佩戴黃色的口罩。
上述人士並沒有作出任何干擾法庭運作及擾亂秩序的行為，本人想請問司法機構，黃色的口罩如何影響法庭運作？
事件的根本，是練錦鴻先入為主，反應過敏，以自己的偏見及有色眼鏡，把一個口罩政治化，如果練錦鴻一廂情願地把顏色連繫到政治立場，那白色、黑色、綠色、藍色、紅色的口罩也能分別代表不同的立場及意見，是否也要全部被禁止在法庭佩戴，以維持所謂「中立」？
請司法機構：
1. 清楚交代練錦鴻驅逐三位在場人士的理據
2. 頒布準則，什麼顏色的口罩才能獲高高在上的所謂法官接納
3. 嚴正處理本人投訴並對練錦鴻的不當行為作出跟進及警告

點都投訴咗先
鄭狗呢輪都好似收咗皮冇乜案審
呢單因為合罩顏色趕旁聽人士基至律師走
控辯無就暴動做任何陳詞就認定係暴動
明顯係偏頗
點都嚴重好多

黃種人

On鳩法官 睇人政治立場

留名 要投訴啦

有晒立場做法官

黃種人，芒果，香蕉，菠蘿，城巴，巴西，羅馬尼亞，瑞典，哥倫比亞國家隊球衣，Line 嘅 Sally 好染其他顏色喇，香港有隻練狗官唔妥你喎

淘大果時都仲未有火魔師

以後姓黃都唔入得法庭

重有呢個法官 唔該

樓主pin this
<<有關法官行為的投訴表格>>

法官姓名：練錦鴻
法院名稱：區域法院
事件日期：2021年1月11日
案件編號：DCCC 153/2020 DCCC 453/2020
正在上訴：否
投訴內容：
本人現投訴區域法院法官練錦鴻行為不當，他於2021年1月11日就上述案件進行審訊時，無故驅逐法庭上一位代表律師及兩位旁聽人士，而驅逐的原因是因為上述人士正佩戴黃色的口罩。
上述人士並沒有作出任何干擾法庭運作及擾亂秩序的行為，本人想請問司法機構，黃色的口罩如何影響法庭運作？
事件的根本，是練錦鴻先入為主，反應過敏，以自己的偏見及有色眼鏡，把一個口罩政治化，如果練錦鴻一廂情願地把顏色連繫到政治立場，那白色、黑色、綠色、藍色、紅色的口罩也能分別代表不同的立場及意見，是否也要全部被禁止在法庭佩戴，以維持所謂「中立」？
請司法機構：
1. 清楚交代練錦鴻驅逐三位在場人士的理據
2. 頒布準則，什麼顏色的口罩才能獲高高在上的所謂法官接納
3. 嚴正處理本人投訴並對練錦鴻的不當行為作出跟進及警告

*一定要郵寄

垃場出左名標題黨,成日斷章取義,小心炒車啦,你估真係帶個黃口罩就叫你走咩,估計係做D咩影響到個法庭

咁先好玩
上訴可以用呢個理據去減刑

source唔係垃圾場
係tg channel既法庭直播員講你就真係炒車啦

中國式法治係咁,刑事有鬼黃官咩,黃果D一係炒左一係轉曬民事案啦

你覺得律師會做啲咩？

喂 下轉改另一隻色你咪好唔得閒
啲藍絲都on9

投訴呀

練錦鴻都發神經

要Pin呢個啦

國際線有任 請每日推Post

一齊投

人哋戴咩口罩夠你撚事咩仆街

你件黑袍都唔係黑色呀 黑暴啦 除撚咗佢啦死狗官

我戴彩虹色得唔得呀 戴咩色口罩比你管？

傻撚咗？

明撚顯有曬立場 判咗都一定要上訴

依隻官咁撚離譜

可以無限聯想

白色口罩=鄉黑
黑色口罩=示威者
紅色口罩=共產黨員
底褲口罩=支持柒婆
唔戴口罩=挑戰政權

紅官真係低能

上訴都要坐
又要錢

推呢個

痴撚線……趕律師走

狗官呀
4位手足呢鑊難搞

呢個推爆佢

被害妄想？

警甴做證人嗰陣都可以「暴徒...暴徒...」啦
普通法喎

未審先判!! 雖然依家香港都係咁.

呢個法官完全, 不應該審判任何政治官司.
因有政治偏見.

remarks:
不過如果D法官唔想突然被制裁.
可以用呢招. 間接不用去審呢D官司.

唔止弱智可以做法官

原來連痴線佬都可以做法官

THIS IS HONG KONG

投訴師!!!!!!!!!!

此外，庭上片段顯示有市民打開黃色雨傘時，法官問傘上寫著「財物」兩字，問控方是甚麼意思，控方稱黃遮應該是某間醫院的傘，法官回應「呢間係咩醫院？會有黃色遮？」控方停格畫面，可見傘上寫著聯合醫院。

投訴師

原來法官可以咁

立法 執法 司法
全線收皮

政府繼續叫人「依法」乜乜乜

Pin 啦

Pin 呀

唔排到除法院旁聽既黃屍在法院非法集結 正義既中國香港警察應該係法院內嚴正執法

PINED

佢尋晚用蕉屌籮柚，所以驚咗

狗官塊面咁黃

我認為佢都應該趕埋出去

離地到咁，有乜常識同資格做法官？連基本常識去做判斷都無喎

戴黃口罩既人當庭問做乜被趕會點？個官發爛渣告藐視法庭？

投訴撚出動

跆拳道同黃帶已經犯左兩宗罪

黃皮膚黑眼睛一生出嚟就係原罪

出名鳥

呢位先生奶共奶到雪雪聲，肯定好快俾何妖假博士j死

中國國旗d星星都係黃色
唔入得口了

不如立法禁止口罩顏色啦

以後無炎黃子孫
叫炎紅賤種啦

練錦鴻出左名釘官
真係鐵面無私個種

明顯觀感上不公正，都未使講係咪不公正

區域法院法官練錦鴻指示法庭書記，要求3名戴深黃色口罩的律師及旁聽人士，更換口罩，否則要離開法庭。新任終審法院首席法官張舉能指不會評論個別案件，指一般而言，法官在審訊時有很大酌情權，以確保審訊過程公平公正。

張舉能又指香港是自由社會，任何人無論戴什麼顏色或有花紋的口罩，都完全沒有問題。

#香港電台 #張舉能 #練錦鴻 #黃色口罩

劉馬官

佢而家留咗鬚，戴眼镜
利申：冇圖 去法庭就見到